（有圖）熱狗瘋神榜

[img]

天蓬元帥、水晶姥姥

香癲力d圖好撚好笑

四眼張相成個道友，陰陰濕濕

天蓬元帥

好仆街

果個真係陳雲老婆???

唔係，不過好撚仰慕件青山病人

無件正常樣

香癲力 D 圖好高質

天蓬元帥依個封號一流

賣樓港媽都登榜,陰公

笑到我

咁多條畜生入面始終覺得光頭佬戰力最強
如果真係同陳雲反起面黎陳雲都應該唔夠玩...

孝與義
驚天地

高質

射撚滿個樣

黑眼圈大到
俾人渣乾腎虧咁

我上次fb睇到佢地笑圓咕碌似唐氐,我真係笑到收唔到聲

人形豬有資格評論人地個樣？

乜係水晶姥姥

依個page高質好多

一個信陳雲賣左樓，而加上唔返車既c9

佢自己仲撚似唐氏啦，仲好意思笑人

成日見佢留言

如果陳國師同佢講性交可以轉運，條懵婆都會信

呢種老母真係廢老

做佢個仔真係陰公

感謝網友提供相片證明班仆街點攻擊人先

四眼射咗10次?

留名一身蟻

賣樓個故仔我聽過幾次，唔係咁痴線呀

伍椒儒邊個黎 青山派其他人都認得下
係唔認得依條女 佢有咩迷雲戰積

話告仇思達果個

呢d就真係一圖論述喇

肥豬darling 都唔識？😂

應該加埋海棉、藍鳳凰、三國遊魂上去啦

仲有馬啟聰

真定假呀，真係蠢撚到咁

賣樓同未上返車就一定真，關唔關陳雲事你地自己判斷

由當年入熱血時既青春少女變到愈來愈肥

甘澤寰=藍鳳凰=卡夫卡

邊個係森麻

4 年前黎講佢都 ok 架

可以聽下, 笑撚死！

驗眼

呢集我有聽live 但唔覺有講呢單野
法國佬講？

屌原來係darling ng
我記得佢痴住社毛同summer 個陣好似冇咁肥 個陣d人仲吹佢做社運女神
屌 依家變到成隻emilia wong咁

當年直頭係瘦

依家emilia wong都瘦過佢

下
Emilia wong 依家屌打darling、peggy 佢地啦

Trixia Pat都起到？
印象中佢無乜野，只係周圍留言

熱狗只餘BONIX可以一戰

即刻follow個page

創造力和幻想會嚇你一跳
小雲同小達好重要

呀達同國師

開心的清算

平心而論真係幾靚女

你地食得咁重口味

幾年前係 ok 架

呢個馬乜叉係人渣之最

成班垃圾

所以超音鼠先走去食

上次水晶梨話圓菇碌著得清涼得滯教壞佢啲細路先開始睇佢講乜，咪又係迷云耶西師奶一個